楊坤D ad-lib

3:23
3:30

究竟係唱乜.成日聽到佢依D音~